想換部Notebook，求巴絲推薦

事緣小弟早幾日見女朋友部Notebook 狂hang機
但佢又唔捨得換
所以想買過部俾佢
但電腦知識有限
希望巴絲可以幫幫手推薦

佢平時主要用Office, Coreldraw同上吓網
最好輕便啲同有啲外型
你知啲女都喺貪靚
筆直就無乜概念，6000內？

推

現金5xxx